掠奪者 25話

離人終於醒返, 救女救世界,好正

不殺人軍隊

就咁睇
呢team人係故事一開始拯救世界果team人(連未來人)

型撚到

一日睇晒25話, 成件事都好悲劇, 瘋狂死人